農夫首“重新找到你”真係正到痴線

同一個鐘數又上班
同一套西裝與襯衫
同一個熟悉車廂搭客也是同一班

同一個早餐與晚餐
同一串工作與帳單
同一個電話響起借貸有利息減

早半生已充滿遺憾天天仿佛影印
如今過了大半生
原來從來你也不甘心

這個討厭人生 怎會這麼發生
有甚麼使你
學會放棄問誰人是你
想有一些變更
改變整個人生 要盡一口氣
在變化裡重新找到你

寧願你今天別上班
寧願你撕碎叠帳單
寧願你用這雙手拆卸這道框框

當我跟你都同樣地 躲不過這循環
能否趁有限時間
來從平凡裡創出空間

這個討厭人生 怎會這麼發生
有甚麼使你
學會放棄問誰人是你
想有一些變更
改變整個人生 要盡一口氣
在變化裡重新找到你

很想到某日盡情盡了不再有憾了
就算一天老了仍能帶笑
自豪擁有過精彩的心跳

當你這個人生 將要走到黃昏
到白色典禮
絕對要笑着長辭人世
只要一點信心
相信整個人生 靠自己編制
活到老也無半點羞愧

聽朝又要返工

平凡

聽eason唱最後一段聽到眼濕濕

當我跟你都同樣地躲不過這循環

聽返都覺得好正

佢唱到好輕鬆, 感覺上對人生已經盡興

仲有 眠眠 同 偉大航道

24最正

粒粒皆辛苦

第一次聽個陣係fg出黎番咗工一排
聽到眼濕濕

其實佢地好多歌都好高汁 但係賞識佢地嘅人唔多

呢首堅正

呢首都好正

個show 好正
子華形容農夫講得好中

呢首真係超撚高汁

十七年華先高汁
一個故事道盡 家暴/傳媒/港豬 嘅問題出黎

當我跟你都同樣地 躲不過這循環
能否趁有限時間
來從平凡裡創出空間
每次聽到呢到都想喊

畢業就等於失業
十年人事幾番新 十年過得幾艱辛
有人捍衛到個髮型 捍衛唔到民心
熱烈慶祝回歸 有邊個會咁諗

十年人事

有時唔明點解老豆要生我出黎
屋企又唔係有錢
有時見到啲有錢仔揸架跑車日日唔同女
我就日日做奴隸都唔知為咩
搵錢又唔係多
其實係自己無料到先攪成咁

呢新首真係聽幾多次都唔會厭

佢地慢歌都好聽

首阿遲就好似講緊自己

好撚難聽

最緊要扯顏

apple music 無

點解我地朝朝都要鬼咁早就起身

百聽不厭

啊遲

如果人生得翻24小時

有巴識貨
有D咁既淫歌點解唔一早就講我聽
你地呂啱啱講到邊到我想加把聲

有巴識貨
有D咁既淫歌點解唔一早就講我聽
你地啱啱講到邊到我想加把聲

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受

緊係心跳回憶
世界告誡 你咪過界 你錯曬
不不怕 I believe u can fly！！！！！

24

真係由細聽到大

點可以冇我要打多枝

今晚麥花神見

去完麥花臣就知
根本唔洗紅唔紅
呢刻有咁多人一齊 就已經好正
自己鐘意咪得

等成10幾年農夫終於俾人推到上神枱
記得初中就聽佢兩個，月下思，17年華，菩提本無異
無人識，個個笑尻我聽濕尻歌
一路都繼續聽佢兩個，雖然近年真喺差咗好多⋯⋯

你錯啦巴打，月經post黎架。隔一陣就會推農夫出黎 身為農夫fans都覺得幾開心

巴打你覺唔覺依幾年佢兩個d歌都無乜深度，背後意思

演唱會有冇唱

我都係，唱K 唱農夫d frd 會話我玩野

ex介紹我聽

近期狂聽返老還童

係！屌！
初初Fg返第一份工 返工loop農夫鼓勵自己

lm

好正

之前打工打到日日喊住返屋企
係呢首歌俾勇氣我辭職

之後下一份工識到好多好朋友亦都輕鬆好多

琴日睇演唱會 聽24聽到眼濕濕

24都好高質

如果人生係得番24小時 你會有啲乜野表示
好似乜野都只不過係小事
到底係咪會諗番幾廿年之間有乜野值得比較記住
有邊次活得比較有意義

啊 由細開始要勤力啲 考好啲試
我聽過唔只一次 全部人口供 一致
話我知 入得到大學拎到張沙紙
入間大公司拿多啲銀紙 先可以 先可以叫做成功人仕
係邊個話我知要咁樣做人 先至算係有意義
一出世開始呢一個標準就係最高既指示

每個人都只係棋盤入面一隻棋子
到你死果日邊個可以百分百忠實
表現自己果日淨係諗住八就八終日
搬弄是非果日 勤勤力力 營營役役
飾演好你自己 呢一個角色 飾演到尾
問你 點解咁落力

好似每個人都無靈魂 Repeat又Repeat
每一日都日復日 係為咗易啲又易啲
應付月頭月尾既每一張 Receipt又Receipt
為咗所為既康莊大道我地一直做 一直做一直做咗十年
二十年 人生有幾多個十年
有幾多個人 有幾多個夢想從來未曾實現
最後今天 就算要離開呢個世界
幾大就幾大 呢24小時一定要活得痛痛快快

就到盡頭 你會點樣走
係咪會以後 去天國漫遊
定係會逗留 逐秒祈求
生死冊寫錯手 你時辰未夠
就到盡頭 你會點樣走

如果你知生命只係得番24小時
你想你既故事重新開始 定你覺得係一件小事
沒所謂 反正冇得留低等時間流逝
定係襯離開人世 之前 留低一番作為
諗住閂埋房門攬住啲動漫對足電腦一晚
定係打開窗睇多一眼個世界幾咁燦爛
你仲係最關心邊位天王天后結婚
定係你突然想睇真從來唔上心既父親母親

再肉麻 既說話 唔使再放係心
想辱罵盡情去馬 唔使再怕有手尾跟
你會搵你愛人卿卿我我 聽聽風看海
定係 輕輕的我走了 正如我輕輕的來

自己避開 自己離開 唔使人地為我默哀
定係要公開為你比我既愛講聲唔該
搵朋友 飲下酒歡送我就黎走
定係 唔能夠搵到位真正朋友係最後聚首

(最後最後) 要死有幾奇 人生好比場嬉戲
唔捨得你地陪我走到黎 (未期未期)
床邊好多親朋收到好多慰問 帶走好多遺憾
再生為左維生 來生係咪咁 (好奇好奇)

我可以犯法 所有罪冇畏懼
但係冇辦法抹走為我流既 (眼淚眼淚)
好似一個Raper 突然變啞
淨底一堆說話同埋24個Bar

好鐘意呢句

最中意呢首
好想去睇

返老返童

重新找到你

粒粒皆辛苦

做左港奴之後會聽到想喊

果陣舊登差唔多十年前都開始吹奏農夫，但一上大台，捧紅之後又黎見高踩，然後沉番又有人出黎捧番農夫之類，都loop左好多年

第一次聽有啲毛管動

奇蹟

幾多幾多年 通街通街奔波
我屋企都無返過 無好好地坐一坐
個看更睇一睇我 你到底邊個
系我猛 錯 猛 錯個密碼鎖
媽子好似老咗
面都凹咗 好似瘦咗
我無認真去 好好睇真佢
平時返親去屋企 每次都好醉
呢幾年無論喺出面撈到幾掂
供樓同煤氣水電陷辦爛都系你俾錢
但系屋企人好耐都無見過幾面
呢度系一個私人廁所一間時鐘酒店
返嚟就訓 訓醒就走 拍拍籮柚
有時間抖抖 淨系識約朋友飲酒
飲完就炆 炆咗就嘔
擰轉頭有碗湯擺喺檯 擺到凍曬
擺天光擺到六合彩都中埋
依然未飲過一啖 幾時先搵返一晚
一家人食返一餐 安樂茶飯
Isn't it a miracle
It's another miracle
Isn't it a miracle
It's another miracle
Now I believe, I believe
Miracles can be
Now I believe, I believe
Miracles can be
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
Now I believe
喂俾我 喂俾我講句真系多謝
喺呢度你俾我搵到最好嘅野
我要謝謝家姐 細個覺得你煩
出嚟做野 先知你煩唔過D老闆
多謝哥哥 成日同我爭
爭野玩 爭到爛 我奸到爭住喊
但系出面嘅難關 幾難同人爭
就算幾想喊 都要笑得好燦爛
我老豆從來唔開口
細個嘅時候 我以為佢系啞架
可怕 都唔及而家大家
講親系廢話 話講真系假架
媽媽 細個你拖我手
大個我拖女朋友咁多個年頭
多謝你承受咁多句街頭
無厘頭嘅問候
D人無品會問我系貴親
屋企人唔駛問永遠當我系貴賓
咁大個人淨系諗緊點樣搵銀
不如等陣搵搵永遠等緊你嘅屋企人

Isn't it a miracle
It's another miracle
Isn't it a miracle
It's another miracle
Now I believe, I believe
Miracles can be
Now I believe, I believe
Miracles can be
Now I believe

當年中五聽old school days
笑住諗 點會咁易無哂班中學同學

而家畢業8年
興幸重有幾個中學好兄弟 得閒會出來飲下酒

其他中學同學 搭地鐵撞到都會點點頭
但已無再聯絡

小學聽到而家 農夫出道好多首歌都好正 唔明d同學點解會覺得我聽農夫係口味獨特 明明d詞就好正

又要講番
當年農夫係高登俾人屌到上天
話佢地所謂RAP 只係數白欖

留名

今年現場啲觀眾都幾高質

十七年華

麥花臣個場細細地 可以近D
又真係幾正 音響好過亞博勁多

456嗌6wing

好撚正 係衰在喊完前面個兩條hihi望住我唔知做乜鳩咁搞到我鬼死咁尷尬

麥花臣真心啱佢地做 佢地個形象又咁親民
想像唔到joey eason果啲grade會喺台度俾你睇set頭同送客

這個討厭人生
真係好鐘意農夫

仲有 你的志願
後面仲會有一班人講自己志願

陸永

好撚正呀 好想再去多次
最衰無時間同money

農夫真係好正

超好聽，考試前壓力大聽，喊到仆街

巴打識貨

陳奕迅唱歌真係屈曬機

好心分手
失戀個時聽住呢首歌捱過架

偉大航道

好彩分手 自膠

愈聽愈心酸，人愈大愈覺得好應景，唔知自己為左咩而生活。做到仆街連一個屬於自己既屋企都無

睇左2晚 2晚都好正
D觀眾都好投入
456 嗌 6永
今晚有5個女仔舉牌比C君話調轉個6 變9 好搞笑
但佢地超投入

好多歌都正到痴線

首*全新派台作品*又有意思又頂癮
好多都正，不能盡錄

：農夫呢啲先叫rap

#農夫真人靚仔過上鏡

想聽佢唱曬成首

我仲未睇片 如果晚晚播既話我想睇左live先

真係好撚正 麥花臣個場好岩佢地
最尾送客聽到個bgm真係笑咗

小學聽舉高隻手聽到中學畢業了

Heyo都有上佢地個演唱會

聽到喊
初出茅廬的社會新鮮人

真係好撚正 有啲想去多場

有埋陶傑

Heyo 首半杯水都好撚正

你當返老還童係咩？

我冇睇開演唱會既習慣
搞到唔知佢地開show
啲宣傳又係臨開show先做

有冇黃牛買？

lm聽歌

你有冇TG wechat呀
TG: watchfama

巴打個名
btw尋晚睇咗勁正

快d 話我知要幾點入場先唔會miss 9up 環節
Ps. 唔洗合照

同埋知唔知坐樓上氣氛如何

7點半開場 7點3個字都好撚多人
小心入到去比工作人員點撚左去廁所

樓上氣氛都好掂 好多人都企左起身

我覺得係態度轉左
以前主要係控訴社會之間既問題
依家希望鼓勵多d人

細場真係開心好多

坐前面差啲錯過咗後面燈海

中學聽音樂大亨聽到一學畢業好多年了

會唔會有人放星期日/一 2張飛 想去

好撚正

邊一個發明了返工完美屌打呢首啦

好鍾意菩提本無異

高登當年屌到佢地收皮